(台測)賭俠大戰拉斯維加斯 波斯王子 LXG奇幻兵團

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.故事承接《賭俠1999》，化骨龍之妹去了加拿大讀書。賭俠阿King與化骨龍二人在擊敗馬交文後，成為老千拍檔。再加上化骨龍的表哥阿叻，三人合作在大眼文的地下賭場騙了一大筆錢。在逍遙快活時不料大眼文派人來追殺他們，在海邊酒店將化骨龍綁走..

2.在古代波斯，孤兒達斯坦因在市集上的勇敢表現而被波斯國王收養，成為達斯坦王子。十五年後，達斯坦隨兩位哥哥和叔父尼扎姆征討向波斯帝國敵人出售武器的聖城阿拉木圖，戰鬥中，達斯坦無意中得到了具有時光倒流功能的時之刃。在慶祝攻城戰鬥勝利的宴會上，達斯坦將一件其哥哥圖斯王子給他的長袍作為戰利品送予國王，作為回贈國王將阿拉木特的塔米娜公主許配與他。誰知那件長袍被下了毒..

3.故事背景設定於1899年，一為名為M的神秘人召集了傳奇獵人闊特曼、尼莫船長、吸血鬼米娜·哈克、隱形人羅尼·斯金納、不死人道林·格雷與之後加入的美國秘密情報局特別探員湯姆·索亞和化身博士來前去阻止一名稱作「魅影」的神祕恐怖分子對大英帝國和世界的威脅..

12 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸